真係唔好再著黑色衫or換返衫先好走(屯門)

今日1745左右, 係屋企睇住幾架狗車好快咁駛入屯門泳池隔離消防局條路, 然後班狗就鳩衝出黎追住黑衫既人, 我眼見就冇手足被捉 (不過天橋後面果個位就睇唔到)
佢地有制空權, 黑衫就流向已經比上空既直昇機mon實晒, 所以d狗知道你地會去邊, 先可以咁快做到包抄.
其他地方唔知, 但係屯門河果邊太過空擴啦, 掩護唔到你地向咩方向走
你話我冷氣軍師都係咁講
換返衫先好走 or 唔好著黑衫出去

推

【18禁】班狗平時係威係勢 原來不過係賤犬一條